其實卡巴尼路個正選位係唔係同森柏奧利瞓返嚟...

有得入選都選 仲要做埋正選 兩場！
下場係咪仲要用佢？
唉 兩個仆街返去互磨光頭啦

有得入選都算

你睇睇另外兩個龍 聽都未聽過
第一場佢正選好正常， 到今場可以話俾多次機會既⋯⋯

下一場就真係可以換人守

rulli又唔撚選

互磨

我當初都諗住係羅美路同佢 點知冇

大家光頭

唔止，仲幫亞軍廷足總上上下下吹爆埋換黎羅美路傷好都唔揀佢入國家隊

雖然國內龍，有打開正選點都好過呢個長期後備既卡巴掛

堂堂足國大國要用個長期後備既龍門打正選

其實佢車仔有得出場踢嘅都幾穩

但係成季夾埋先打得13場...

羅美路咪一樣

d人話葡萄牙人腳差，我覺得除左前場，真係好過阿根廷

曼市雙雄rojo otamendi 都渣?

唔好講提子，位對位有邊隊勁過阿根廷前場

但夾埋一齊就

有鬼夾過咩, 放哂迪馬大巴拿係後備
搵堆阿甲葡超仔出黎係咩玩法

又黎吹奏提子幫美欺挽回面子

穩條命咩，救啲簡單波姐
不嬲都覺得佢係手騰腳震cap下cap下咁
根本上唔到大枱

我屌你咩穩你都講得出？
係軌杯賽仔先出佢都危到仆街,你睇開精華架？

點會，雖然兩個都係球隊後備，但安美路正選時係好少失球，相反光頭佬正選成日失波

淨係睇聯賽煞科嗰場都見到分別

呢個真
另外兩件國內龍年過30又無國際賽經驗
好心選d後生仔入去試下啦

阿根廷靠羅美路先有3個亞軍

之前唔係有個Ruli既咩

學生隊個安度查仲好過佢

呢個真 撲得既都係射得正果D波
仲要經常性拍番出黎龍門口比人執雞
呢件根本係垃圾黎 未派膠前見佢拎波都好唔放心

大家咁撚醒 開波前冇人講既

MATCH

羅美路坐開後備席但一出黎就有貨交又唔講

佢偶爾都有D膠野, 唔知係對手太廢定點, 次次對面都射唔入
不過點都好過光頭佬

agger
羅美路有時幾膠都好你都射唔入佢
呢下真係吹唔漲
d運真係勁到

羅美路英超出場7次有6次clean sheet

佢唔知點解有個氣場成日攞clean sheet

羅美路同佢都係後備龍 其實阿根廷有無咩龍係聯賽打正選架

羅氏力場

Rulli囉, 皇蘇正選

唔止光頭,龜頭都磨埋

咁都唔選 真係偏見喎

第一球真係笑撚死人

咁撚鍾意短傳呀嗱

亞軍庭足總同教頭根本戇鳩黎
拿拿聲輸埋俾尼日利亞返歸啦

選卡巴同羅美路都on9
係咪咁難搵個踢開正選既龍

羅美路踢國家隊起碼叫正常

國家隊三個龍加埋得十幾頂cap

根本應該係羅美路+Rulli+是撚但

羅美路啲handling係差啲 見佢啲波唔太敢接 多數打走 不過佢好甘於坐後備 盃賽正選又有貨交 真係正野黎

搵件垃圾做正選

羅美路不嬲唔係一線球會正選 但係亞軍廷最勁已經係佢 幫你打左咁多年 今年咁樣比人踢走 依家亞軍廷自己含番撚

羅美路係曼聯同國家隊好過佢啦
坐輪椅都勁過件廢柴

咪撚on9啦死傻閪
除左香蕉施華同朗朗
你講唔講得出有咩人呀屌你老母